9upper gp

誠邀各位痴線佬入谷9up瘋狂發功
得閒鳩up吓打下LOL
入左群唔出聲3日會清
想入谷要有頭像同username先@到你入去

新人入谷麻煩寫小小關於自己:
花名:
年齡:
讀書/做野/廢青？

注意 🚫收到投訴會被踢
無出聲會清走 有任何問題可以pm admin

已加

推呀推

推推推推

推呀推呀推